一人一個香港地點先叫有錢

有幾千萬

唔再諗錢

老麥加大

食野唔洗睇價錢

唔洗番工都可以周圍去旅行嘆世界，想買咩就買咩

樓主您試下重新組織您條問題？
唔知我理解有冇錯，但我覺得樓上好多答非所問

屋企唔係咩屋苑，而係xx路xx號

凍飲

一日三餐用多過200蚊

身家以億計 而非千萬

唔會回呢個 post

一人一個香港地，點先叫有錢？